湖南12歲男弒母後說：「只是殺了媽媽！」哈佛大學學者告訴你4%的人是人渣，即場人渣心理測試判斷你是否沒有良知

原來無罪釋放

12歲男童揮刀狂斬母20刀致死 放任其陳屍血泊